(我又挑戰真人電影) 今次係龍虎門，港產片呀，比下面啦

繼上次挑戰真人KOF 之後

(我又挑戰左一套真人電影...KOF 拳王

- 分享自 LIHKG 討論區)

我見到Netflix 有龍虎門喎(2006)！

既然睇過路人、鋼鍊、龍珠，睇過KOF真人

當然唔可以唔支持下本土

龍虎門本身故事都係本土

我細個無錢買，亦都冇得睇

所以算得上白紙一張咁睇套戲

有幾場特別深刻

戲中出現Nokia 已經令我驚訝又驚喜

後來黃小虎及其餘4名二打六響日本餐廳中左蒙汗藥

膠龍帶一堆黑衣人個個都揸住刀黎劈友

然後開打到matrix reloaded 無限Smith 咁

最後竟然冇人死！連重傷都冇！

刀喎！中左蒙汗藥喎！

我當你黃小龍黃小虎係主角威能...咁d二打六呢？

去到兩兄弟上天台傾計

（Netflix唔比cap圖，唯有手機影mon)

天台勁大風，佢地個髮型只能以慘不忍睹黎形容

成場文戲變左笑片

Final 打大boss

黃小虎使出電光毒龍鑽

點知火雲邪神竟然使出無敵風火輪完全反制⋯⋯

成套戲火雲邪神都戴住面罩，我懷疑佢係何金銀所扮⋯⋯

之後對上宇宙丹既降龍十八掌，打到仲勁過龍珠

一招從天而降既掌法收尾更令我產生幻覺，以為自己睇緊功夫(2004)

由於我未睇過漫畫，但我相信以上種種都係因為90分鐘時限無法完整呈現漫畫既故事所致
我仍然覺得宇宙丹既打鬥好有動感
希望本土既電影越做越好

下次我可能會睇bleach真人

套龍虎門整體上都係膠
不過有幾幕打鬥幾好睇
開頭茶樓檸檬打卒仔真係SHOW到佢有苦練過

其實係，演員好，但劇本令人失望

我講既演員唔包果兩個大陸妹

套戲同漫畫，根本兩回事，除咗人名一様之外，仲有一樣野，係王小虎王小龍，唔係黃小虎黃小龍

咦係喎 算啦，你都話套戲同漫畫係兩回事，我連個名都改埋，係天意

呢套戲，當年已經知伏，佩服你挑戰睇完佢

我都睇開伏戲，我會繼續挑戰(嘔血

挑戰list

再造人卡辛
鋼鍊
進擊的巨人
美版死亡筆記

你個list我除左美版死筆我全部睇曬

浪費生命既極致